%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Generar Reporte Documento
} \\
\hline
\bf Código: & 
CU10 &\bf Fecha: & 
Abril 03 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Edgar Andrés Moncada & 
 & 
 \\
\hline
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite la generación de reportes que tengan que ver con los Usuarios del Sistema.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Administrador 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El Administrador debe estar haberse autenticado en el sistema.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1. ]El caso de uso inicia cuando el Administrador selecciona la opción Generar Reportes de Usuarios.
\item[3.]El Administrador ingresa los datos en los campos y selecciona las opciones para el reporte.
\item[4. ]El Administrador selecciona la opción Generar Reporte.
\item[6.] El Administrador selecciona el lugar y le da el nombre a reporte.
\item[7.] El Administrador selecciona la opción guardar.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra los campos y las diferentes opciones para generar reportes de los usuarios.
\item[5.]El Sistema muestra una interfaz para elegir el lugar donde se almacenara el documento y el nombre que se le colocara.
\item[8. ]El Sistema envía una notificación de que se genero el reporte y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[4.1.] El Administrador decide no generar ningún reporte y selecciona opción y el caso de uso termina.
\item[6.2.] El Administrador no selecciona ningún lugar o  no le da ningún nombre para guardar el documento.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
 \item[7.2] El Sistema envía un mensaje indicando que el reporte no fue generado y el caso de uso termina.
 \end{itemize}
} \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Se genera un reporte en formato pdf.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
No se pude acceder a la base de datos para obtener los datos seleccionados por el Administrador.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}